I am a graduate of 基道中學 KTSS

So
What do you want to ask?

can you block hkld?

gay lo secondary school is your sister school?

i mean can he block lin dun

I dun know what you mean

Yes

ur Englush so rubbish ah

Why

This is fact

becoz u so plastic ah

Can u explain how plastic I am

It is Absolutely a shit

Well, not to be offensive, just very plastic lo

Out of a myriad of reasons

Oh, really? none of my be si ness lo

Not funny

So u can block me

Naught

No ah, ur on9 post so funny, my fd and i always happy to see ur post

I want to go to school by bus

thx

a Burden. Let alone contribution

keep it on, until the whole world know the power of gay don secondary school is powerful

brother school

乜又係你啊陳生

CE 28 or above

diu, no Chinese

That's my duty

Bump

I go to KTSS by minigun

We fuck

Typo
Minibus as well

at the very least,u are not sci dog

Stunning result

Oh really

I feel like a rat

Yea
That inspire me to study hardly

Yes ,those resulted in ive

olet niin roskat

But u think u have 5** energy one ma

Don't pretend that guy

Be it abilities or intelligence,you could not get into KTSS already

Tired
Ciao I'm off la

轉完ac未

fuck off
Fuck off
Fuck off

go hoi sum football ok?

Ok

全校最高都只係攞LV2

between想知幾俾人殺校

Are u blind?

屌你攞LV2唔係LV2 or above
if x>=2
x可唔可以等如2啊傻尻
原來基道專出數學辣殺

He is retarded
Nvm

點解我會入左黎⋯⋯

I'm being so smart today

im from plknplc

You had said that

Caffeine pills

Hello

Anyone?